原來son 入了十球，阿仙奴全隊先得十球

渣ga